勇online同學仔最後召集!(新增轉校卡)

相信有唔少巴打接觸/玩過勇ONLINE

未接觸過既朋友可以睇下片

我簡單介紹下有咩玩

-CDM (每日21:30 進行8V8公會對戰賽)

-殊死(每3小時進行校園佔領據點)

-修道院(全天侯24小時無限制開紅打交)

-電算(每星期三，六 9點進行組織對戰) 最重要

所以大家可想而知呢隻係一個好注重PVP 打交既一隻ONLINE GAME

裡面真係分分鍾都可以開大片

亦都可以好休閒既HEA下玩

我地而家已經將近有2團港人一齊玩緊啦

無論你係未玩過/考慮玩 我地都好歡迎你地加入

如果正係玩緊而唔同校既朋友仔

可以考慮下一齊玩

歡迎老手或新手玩

我地會轉去玄巖一齊玩

係咪即係亂online

亂online只有四個職業 ：拳劍弓補師

勇online就多左 終極 槍手 魔術 變身

我之前試過玩返
但升幾成個禮拜都係得70lv，就算了

而家唔會掛! 因為升得好快

依家有加倍 星期五至日最高可以去到6倍 同埋現家新手禮盒送加倍飾品 所以唔會以前咁咁難升

唔課金有無得玩 只係想放工HEA下 打下王升下LV咁

番工前推post

當然可以 官方每20 lv就會送一套裝俾你

tg group

如果要帶升 巴打們都好樂意幫手

非常歡迎各位巴打轉校入玄嚴學校

本月31號前截止申請

活動費用全免，機會難得

想跟玩，但小妹唔係香港
要9月至返，留個位？

冇問題 到時tg或者留言講聲就得

推

電算一齊做世界

lm

依家最勁係 敏精變 力敏格 精魔 敏忍 補師(輔助)

敏精變 多無敵技 控制技 輸出高

力敏格 攻速跑速快 扣血上限殺人

精魔 有無敵技 易玩 殺人快

敏忍 超技術向 冇保命技 修道霸主

終極 多cc技 咒印殺人 cdm不可缺

補師 大量buff技 打交/電算好重要

弓手 三修 cp技 一招秒人

劍道 硬 玩3回就不死身咁滯 電算認證機

開AC要真名同身份證 ?

應該係

紙板人

做乜踢爆我

快啲返黎玩

邊到down呀？link都唔放就擇廣告？

力敏格又勁返？ 之前唔係精拳最勁咩

力敏格好撚勁的

起手介紹

而加係咪得番一個SER?

有個舊蒼敏拳+11 重置左點數之後裝唔返

無錯 我地都轉去玄巖玩
今次活動可以免費轉校

點返上去裝住先 遲啲可以用另一個模式重新點過
同埋依家新裝都係睇等級 唔洗點數

好耐之前玩過FW 精弓 升到220 岩岩禁左轉校.
但精弓而加係咪已經係垃圾
隻精弓仲有 寵回
BTW 想問下而加可以多開?

弓手 唔會單修 現家玩力敏 精力或三修

有得多開

仲有弓手CP技打人好痛
見過一招就秒人

加倍去到31號 要升就襯最後呢幾日喇
今日同聽日最高可以去到6倍加倍

希望今日成功升到260lv

1x年前暑假玩過亂, 敏弓學到流星就冇玩, 勁難升
之後有玩ec 力棍 力弓 精弓 精劍, 全部都升到3x lv

依家每個月都出加倍
輕輕鬆鬆就上到200lv
新手禮盒會送加倍同裝備

背包係咪貨金先會有?

書包佢有陣時活動會送一兩個，如果長玩就直接去數字網度買

再唔係自己開幾個分身出黎開盟倉

決定放棄個240 弓手 重新玩過喇 登入左原全唔知有咩做 用黎做倉算
有冇新人一齊升

巴打記得玄校呀！
揀左職先
再入我地tg

入tg

推下先

跳舞指領

入到驚唔知做咩好
有隻238LV精拳

入tg先！
好多野做

一齊玩就好多野可以做

你打 /？ 會出哂所有指令

有啲唔記得點打 靠其他巴打補充

長知識

呢個網好適合新手或者回鍋玩家睇

回億黎
果時勇岩岩開
最早玄嚴果班190

仲洗唔洗重課

有冇傳統補師玩法?

本來都諗住玩
但見到要影身份證正反面,又諗緊安唔安全,我記得以前就咁填身份證就OK
正當我check d人一時話安全,一時又話唔安全真係唔知信邊個好
都唔明點解打機都要上傳埋證件....

愈黎愈多巴打加加我地啦

一齊打電算做世界

wow 你咩id? 吉野家定zero?

有 補師可以玩力精殺人
但都有補師玩血防回做純補

是的 官方個設計有d on9
但可以理解既
台仔好多屁孩
網上詐騙同鬧人係會被人告
但台灣法律不適用於香港

有時真係忍唔住笑

諗好玩格鬥定終極未？

有冇平台買av?

sor, 係ac

家下最勁係咩校

8591可以收ac

暫時聖門
但9月4日轉校後未知
到時應該可以一戰
收到風玄校招兵買馬

暫時聖門，但好快就唔係

記得買280lv 同盡量揀玄嚴

以前成個中學都比左佢

家下都想玩返 但唔夠時間

呢隻game其實課唔課金都可以
你課金可以殺人爽啲
無課可以刷副本同打電算
依家打副本可以抽改卡(最高可以有50張)
電算唔洗太勁 靠人多 人海戰術

如果買左其他校記得上官網轉玄校
係就快 轉校活動得返一個禮拜

我都係！你叫咩id? 相認下

要買ac或自己ac既巴打盡量係8月31號中午1點前申請

亂果陣已經唔記得

勇：夜愁/迪達

劍道部 玄校

官方版？ 休閒玩家可唔可以加入😂放工玩下咁

錯曬 開襯新人都只揀sm

收咩職業好？想群p, 休閒玩，同埋咩價位？

睇錯夜迪 柒左唔好推

當然歡迎啦

申請完要等佢認證

依家最勁係 敏精變 力敏格 精魔 敏忍 補師(輔助)

敏精變 多無敵技 控制技 輸出高

力敏格 攻速跑速快 扣血上限殺人

精魔 有無敵技 易玩 殺人快

敏忍 超技術向 冇保命技 修道霸主

終極 多cc技 咒印殺人 cdm不可缺

補師 大量buff技 打交/電算好重要

弓手 三修 cp技 一招秒人

劍道 硬 玩3回就不死身咁滯 電算認證機

以上職業麵推薦

價錢豐儉由人 幾百蚊至幾千蚊不等

如果想平平地試下隻game

我覺得敏忍會令你好有樂趣

等你

可以入tg 吹住水先

辣殺

我睇你今晚隊轟點輸

最後死死氣咁比左張身份證佢
等佢驗證有冇人知大約幾耐到,見得返幾日就冇加倍

放心 加倍係每個月都有既事

有興趣 但唔記得曬點玩

驗證完 ，㨂左玄嚴，想玩力敏格，1lv玩起可以點做

想玩就入谷

有好多熱心巴打會教人

巴打可以參考下呢個網址
有好多資訊性既野

來源 巴哈

尋日有巴打回歸
今朝已經213lv喇

n年前既回憶，原來家陣仲有?
A/C賣左2千蚊

番黎玩啦

香港玩家招兵買馬

依家好多巴打都玩返

以前ac可以賣到2000蚊應該都幾勁

識唔識小舞?

係咪聖門敏弓黎

鳳凰終極

不過我終極都係玩弓

冇玩過fw

申請唔到AC呀 係咁話 "系統忙錄中，請稍後再試!"

玩得鳳凰多數都係識玩同埋勁人

試下用其他瀏覽器
我試左冇事

A盟
吉野家好似係鳳凰
金夫人果d

吉野家係玄 jetlag

巴打轉瀏覽器申唔申請到?

大家把握最後機會喇
轉校截止時間係8月31號晏就1點鍾
如果未退盟仲要等一日先可以申請轉校(所以係8月30號一定要退盟 31號1點前轉校)
大家一齊黎玄校玩啦 依家tg已經有廿幾位巴打

舊有帳號 - 轉校活動link

申請新帳號link

推一推先

解決左 宜家等緊佢驗證
btw 出錯係因為全名唔可以打英文

台仔唔識睇英文

13:00 - 16:00 維護

可能佢地唔想麻煩要每隻英文字對掛

玄校依家創左公會
各位巴打都可以入黎一齊玩

下, 要用身份証先玩到?
好想放工玩力棍, 力弓, 1x年前覺得好型

應該就係

弓手多數三修 或 精力 .敏力 精敏 但殺人多數用cp技殺 同埋裝備要求俾其他職要高先易殺人 如果巴打係想打架多 就揀變身 拳 魔術 忍者會好啲

Mac玩唔玩到

好似要裝Windows 先玩到

因為台灣鬧人同詐騙會比人告
所以要留身份證
但淨係台灣人會比人告only

公會已開

個谷入面接近30位巴打玩緊，有興奮既巴打就記得入谷

今日轉校活動抽獎成果
改卡 x 2

要上傳身份證

因為台灣法律比較麻煩

由忍者巴打提供

韓版更新

韓服8/29 寵物系統更新

韓服8/29 新手成長教學系統更新

轉校申請將會延遲到晚上12點止截

最後機會喇 要轉就襯依家

九月新活動

以前巴打們玩咩ser?
幾年前有隻ac 有加10傳奇戒同d永久時裝 不過睇黎搵唔番

以前有玩港服 之後轉左去玩台服伊賀再玩拉斯

新手應該點升...依家18LV

18lv係學校升到27lv就出玄校外個雞狗場升
依家唔洗解任 直接打怪升lv就得

聽日就轉校喇

咁大家依家玩咩服

我地依家玩台服正服

i mean 咩ser
好似有分日韓同拉斯?

依家合到得返一個ser

如果係咁 以前用m9字頭登入既ac依家仲入唔入到
睇黎有機拎番d時裝玩下

入到

轉左校既巴打可以今晚入盟

down番 巴打們玩咩校

All in 玄嚴

尋晚玄校多左好多人

今晚打電算

好多年前玩過正服同私服 好鍾意玩
但個陣好細個十歲都冇亂9咁嚟 技能點又亂升
長期當單機game玩
見到上面打個啲嘢完全睇唔明
想玩返驚自己廢過新手 仲要比老手屈

淨打怪升lv當然冇問題

我地好多巴打都好肯教人
有咩唔明可以係即刻問

有2隻190力精刀同力敏腳係SM校
因為以前開番得自己一個打殺唔到怪唔知點升
個感覺係打怪要係咁爆水(無上過200以上唔知)
190果陣套裝無+7都會比怪打死
真係唔知隻GAME後期點玩,係唔係真係唔爆水無得玩?
你地都係晒鳳凰?如果開隻新玩下 有無人可以陪我升

可以新開 玄校， 而加好易升，
有咩問題可以入tg谷 問

玄校同學留個名先

一齊入tg吹下水

無啦啦入得番舊ac 精槍215變左235
有把+10舊蒼 +10戒1隻
想問係咪超能部依家係咪無咩用

依家超能部真係變左廢職
如果想繼續玩超能 唯有玩敏槍 玩坦

唔好超能部啦

唔記得左以前個力敏格ac

巴打多唔多值錢野係入面?
唔多就重升一隻 反正依家升lv咁快

好似有件力蒼

依家啲武器好平
早幾日有巴打15億買左把260lv武器 姐係港紙20左右

依加有幾多個巴打玩緊? 想玩返. 但唔知點入手好

依家tg有40人
盟有34人
巴打一齊玩啦

tg group? 去那個點download?

去play store

app store

打：telegram

。。。i know, 我指有冇Tg group 條link

呢到有

今個星期睇下邊日得閒單番隻GAME落黎試下 有無人玩精格? 精格重有無用其實?

依家九成人都係玩力敏格 精格已經被淘汰
應該話精神系差唔多都被淘汰

依家盟入面已經有四十幾人喇

唔好意思之前有玩過
呢排心思思想玩番
想問下個生態變成點
升到上280之後
係咪都係得番等打電算呢樣野比較吸引？
有無多左d新野玩？

其實依家除左電算 仲有殊死 副本
副本又有分單人同組隊副本
單人副本可以換改卡/加倍
組隊副本可以刷280裝
我地每日都有巴打玩組隊副本

多口問多句 個組隊副本有無話要咩職同有咩要求先打得
一日無限刷？ 要8人咁？
主武要加10？之類？

組隊副本咩職都可以打 有4個每日副本(一日一次) 唔一定組滿8個人
有啲副本唔洗輸出 就咁跑圖
要輸出(打怪/王)既副本 武器可能要+10/+11
但係你冇都唔緊要 其他巴打夠輸出就得

係咪每日個流程就係解4個每日副本
跟住仲有無其他野搞
想問清楚先再加入 麻煩你

個人副本每日都有2個
呢個就要靠自己

同埋修道院平時都會有人打交 唔洗怕冇野做

幾年無玩
我以前叫周家希 有無人識我

出自動掛打同埋3鎖卡啊

7仔？

推!

今日維修完有加倍喇

依家仲有無得join

隻game就收檔，係咁開新ser，合ser，渣多你地一排錢就直接收皮

隨時歡迎
巴打記得玩玄校

隻game係又開又合咁多年都仲未執
因為仲有一大班人玩緊

等緊佢check我身份證

push
已經好多巴打加入左我地啦
tg 有50位巴打
game入面長期接近廿位巴打online
仲有女神欣宜

六年前已經成日聽到呢句
點知而家仲係度

唔好嬲豬啦 我都係講下姐
我都掛住127技係最後一招技既時候
簡簡單單

依家又套裝呢樣果樣

所有巴打都升緊lv
仲有好多練功團